SOLAR勁正。。。

因我已經失魂

唔覺
老啦，腳趾又柒，個PAT又冇肉

我都以為講緊呢個SOLAR

以前大波D果陣仲正